關於會員TV8231(#245847) 於遊戲台洗版自推一事

會員TV8231(#245847)

個撚屌日日都起遊戲台瘋狂自推佢果2個垃圾POST

Discord打機約戰平台招人，宜家已經有1,200人喇，玩乜GAME都無任歡迎！

［彩虹冒險＋時空亂鬥］私服「２０２０年」最新資訊

如果佢2個POST係有正常討論遊戲都算
但撳入去睇發現咁多頁都係得佢自己一個自推
翻查返過往紀錄會發現, 呢條撚屌起遊戲台已經維持左呢個行為起碼一年

而且佢大部分post都同 彩虹冒險私服 呢個遊戲有關
不禁令人懷疑該會員是否為該遊戲私服團隊既打手

嗱 我唔係鳩嗡, 係有跡可尋
該會員曾經就畫質問題開左下面呢個POST查詢 (美瑞希=TV8231)

擺片上Youtube之後畫質變差問題

撳入去佢提供既Link會發現個Youtube Channel就係遊戲私服既Channel

該私服既Facebook專頁

話佢同唔係私服背後既團隊or打手真係無人信

分分鐘係大陸仔開檔賺你班傻仔錢

唔知每日有幾多傻仔課金俾佢賺呢

另外上面佢自推果2個post會發現佢係誘導人入去佢個Discord Group
佢標榜希望人數上到5000人, 懷疑係想借Discord群組達5000人後利用群組獲利

結論係個撚屌根本就係借連登搵食
兩個POST都唔係正常討論POST, 沾污遊戲台

希望Admin正視問題

推到Admin收佢皮